除咗交友app，有咩方法可以日日坐喺屋企有女溝

交友app就不了，得啲垃圾狗公豬閪用

利申海景私樓處男靚仔

溝我咪得

上高登感情台

得返啲阿姨

非gay. sor

試下德誠女傭

我中意白雪雪嘅囡囡

有錢迷彩色都得

push

後邊係處?

兩邊都係

無

玩apps好難溝到女

講真 拎WhatsApp 唔難 你正正常常通常都比你

但點維繫傾落去先難 通常傾傾下會斷左
主要係9成9女都一問一答 ！

完全唔比話題 根本好難傾

App不了

Zoom

我後面都有個窿姐

溝隔離屋阿陳師奶

又要唔想出街 又想溝到女
叫D女上埋你屋企坐係到比你慢慢溝好唔好

可以望住個海景俾我溝係佢地嘅榮幸

冇開cam都唔知邊個正

今晚早啲瞓發個好夢，聽朝準時返工

我讀緊書

上連登日日有仔溝